
                      Votar con 1 esta película es faltar a la verdad. Supongo que para gustos colores pero no se puede negar que es una gran película. 
Han sido dos horas de tensión.  El ritmo de la película no decae en ningún momento y los efectos especiales son excepcionalmente buenos.
Para mí la mejor de la fase2 del proyecto Vengadores y posiblemente la mejor de toda la franquicia.
        
            